緊急呼籲：排隊手足，記得同前後廢老傾計，用最後機會感化佢地

香港人，加油